獅子錢莊食左我d錢

無錢開飯啦

入去屌鳩d cs妹妹啦

1字2字3字，㩒左好多版面先搵到人

絲打隻手指好好j

點會咁㗎？

機器老化

機械同隻股一樣似老野唔識動

又貴又垃圾既銀行

垃圾銀行就咪鬼用

聽日股價下滑了